美職水平係咪已經追到墨職?

一直墨職都食住美職，D中北美洲盃賽幾乎包攬哂
但今年兩支墨職球隊都被美職球隊淘汰
睇左今日紅牛贏迪祖亞拿果場，紅牛傳送有默契又到位，對住班墨西哥仔話過就過
反而迪祖果邊連波都唔敢帶多兩腳，推兩下就斬上前，仲要斬到無譜，完全唔夠班

題外話，今年美職又多左隊洛杉機FC，之前一直以為卡路士韋拿係去銀河，原來係黎左呢隊，開季兩連勝添

美職有心搞，又買到啲勁人過黎
有時都幾好睇

有Alex Hunter梗係勁左啦